[4月新番] 86－不存在的戰區－

—STAFF—
原作：安里アサト（「電撃文庫」刊）
原作插畫：しらび
原作機械設計：I-Ⅳ
監督：石井俊匡
系列構成：大野敏哉
人物設計：川上哲也
CG制作：白組
音響監督：明田川仁
音樂：澤野弘之・KOHTA YAMAMOTO
制作：A-1 Pictures

—CAST—
辛耶·諾贊：千葉翔也
蕾娜：長谷川育美
萊登·修迦：山下誠一郎
賽歐特·利迦：藤原夏海
安琪·艾瑪：早見沙織
可蕾娜·庫克米拉：鈴代紗弓
亨麗埃塔·潘洛斯：杉山里穂

第1弾PV

第2弾PV

好唔好趕喺動畫開播睇第二本小說

睇啦
我估第1卷應該比較難cover到10幾集，除非不停加原創內容

建議睇完第一本當完咗

咁大穫

其實都好睇
有時間都可以睇落去
不過唔好抱太大期望
同第一本太好睇
後續顯得平凡

第一本真係超越唔到

真，第一卷真係最好睇，之後我睇都係等發糖，不過之後個topic八六點搵到佢地嘅未來，生存意義都幾令人期待，我唔期待超越第一卷，同第一卷有得輝已經好好

應該喺第一卷加少少原創內容，冇可能十二集塞曬一二卷落去

等睇有人話係Black Lives Matter

我預咗蕾娜第一卷表現被人屌上天，希望尾嗰到講再遇個陣交代多少少，起碼show佢成長

推下

小說第一集真係好正，裏面諷刺啲野時至今日都仲出現緊

現實例子：新彊

後面啲集數唔係話唔好睇
但機戰要用文字寫得好睇實在太難
結果焦點就去哂戀愛度，寫寫下就變咗言情小說

有問題之前睇話見人地話小說開頭好能sad
後面好唔好睇?
我未睇,求解

應該一二三 再三接一尾完

咁接應該故事性最合理，不過表現力又另一樣野

睇左頭幾卷，其實去到後面就已經係普通機戰劇情，好難超越到第1卷
其實淨睇第1卷係冇問題，因為個作者有埋尾，最好就梗係睇埋2-3卷

我諗起第七卷封面

四月最期待呢套

唔好咁高期望
小心呢套慘遭a1動畫化
想當年p5動畫化睇到人爆血管

我都唔敢太期待
機戰望落唔錯，但人設暫時麻麻，睇吓之後會唔會慢慢睇順眼

好期待，第一本書實在太好睇

打鬥唔崩就得 反正都無預佢會出到第2季

咁如果對比騎士與魔法你覺得邊本好睇d
起碼等我知道86值唔值得睇,唔該巴打

無睇過騎士與魔法俾唔到意見你
不過個人建議你真係可以睇咗第1卷先，正常長度我諗1-2日實睇得晒

人形豚即係港豬?

唔係
嚴格黎講牆入面嗰班先係豬

騎士魔法完全唔係個皮

你睇吓第一卷就知

86嘅第一本無論係修辭手法、探討話題、人物塑造同劇情都係我睇咁多年輕小說覺得最好嘅一本
不過個頭開得太好
對後面有期待
有期待就有失望

本身都係諗住1卷完同博拎獎，拎完就hea

女主好似幾正

牙辛食咗雷拉未

第一卷太正
之後雖然都好睇
但hea唔少, 無咁吸引

冇計嫁wow
本想就係電激大賞
唔知會唔會贏既情況下
當然係一炮過堆晒所有坑
第三卷前都仲叫奶到尾水
之後明顯就為作而作

澤野+戰爭+機械 AZ味好撚濃

有原作，不過az味真係幾濃

等好耐

唔算啦，睇落去第二卷先係最悶，後面好睇返啦

有就緊係睇

唔同類型
不過騎魔你都拎黎比 86應該要上神枱

我由第二卷開始睇啱明佢啲啲鬥

我以為同樣都係機戰

我第一卷之後睇埋第二開頭男女主見面後就冇睇
之後係咪好悶？

又唔係話悶，不過唔好抱住睇第一卷嗰陣時嘅期望去睇
整體都係佳作嚟

我淨係睇到第4卷 感覺變左超級系